分析林奠點解唔肯撤回送中條例

送中條例
以往三屆行政長官，上至董建華，下至梁振英，全部都有，或多或少，嘅資產係香港
而林奠，佢全部資產都係係外國，咁搞死香港都唔關佢事啦

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別